呵咗啲青色嘅屎

上網睇原來係食得太多菜

Me2

食多d蛋黃 咪變黃金

今日係好事嚟
原來夢真係好準
試新嘢希望塊面番番2年前咁卜....明明我先30

諗緊 又要do家務 但吸引力好低
同埋 發現玩唔番太耐冇冇咩意思
本來睇緊睇睇緊飯氣忍唔住瞓咗搞到而家半天吊 唔瞓又好似唔健康 同埋...
可以有打算了

菜真係好好食

咪撚講出嚟啦 到時黃金貶撚曬值啊我仲要靠呢個方法發達架

申請del post 快

膽汁嚟....
有咩身後事盡快交代好

圖？

叫連仔幫忙bam咗你先

我冇腹瀉

我有朋友都試過
佢宜家墳頭d草都幾尺長了...

-.-屌你牙 新年流流咒人

有得瞓好瞓了

啋～～～

屎黎架？